[理性討論]其實捧利物浦係乜野心態

先唔講獎牌先，淨係講球員，利物浦明明有好球員但全部賣q晒，加西亞，沙比呀朗素，奧雲，馬斯查蘭奴，托利斯，蘇9，古天奴，乜q人都留唔住，仲要唔最勁果陣唔賣，仲要睇住個個走左之後都有更好既發展...sorry真係唔講獎牌...

老實講，我就獌迷黎，如果我見到隊波不停賣簡東拿，史高斯，傑斯，堅尼....我真係會灰到唔再睇隊波....

賣完之後又要無風度，未見過一隊波既球迷可以狂罵自己既hero，以上賣既全部都比人話25，好啦我當真係25，作為個球迷唔會下下想d球星離隊之後斷腳同變廢，就算死敵，老實講我未聽過曼聯迷走去咒kdb，曼城迷都唔會走黎咒朗尼...成隊球迷都惡毒寡婦心態，自己死老公就想人絕子絕孫，你點會仲舉手做球迷...

最吹帳既係，無錯，咁利物浦都有佢既legend，但legend還legend，謝拉特秒紅同跌腳單野，丫！利迷普遍又慈母上身嗌晒ynwa...大佬你隊波都叫英超球隊，要爭標賈奪冠，點會反而會接受咁既野，普巴1億買返黎妹下妹下都比人叫雪...學人玩人情味玩到冠軍都唔要，仲要大家互相扶持取暖，tvb拍踢出我天地咩...

無英超，都算啦，點解仲掛咩最多頂級聯賽冠軍出黎sell，你老味，如果利物浦可以拎黎賣，咁樣扮big4一定比海關用商品說明條例告！你dse考衰左，見工會唔會拎考mock既成績出黎證明自己幾多分？唔會！咁點解要拎咩頂級聯賽黎取巧呢？又要幾無腦先會講得出呢？

不過都係舊時既事，發覺年年一到歐聯季節，班球迷都會拎歐聯隻盃黎吹噓自己...我出世做球迷以黎，就經歷過曼聯拎2次歐聯，感覺好過癮，利迷話自己隻盃係5次，睇一睇3:3對上果次！我頂！！！！1984，ok當你屋企有彩色電視兼收到外國台！已經好包容啦！但再對上d...真係要掘下你呀嬷墳頭問下佢利物浦踢贏邊隊捧盃拎你感動！

老老實實，係股溝拎返個腦出黎答自己利物浦果5次歐聯決賽對咩？咩比數？唔google根本答唔到，因為根本唔係屬於你年代既野... 正如曼迷係度吹d咩佐治貝斯你都會話佢離地...

我地呢d海外球迷，捧一隊波，唔多唔少都係隊波有野令你開心，唔通覺得個logo靚就鐘意咩，早幾年人地捧車同近年捧鏝，笑人鐘意金錢足球，抽水還抽水，問心咁無話唔捧得既，你唔鐘意richy大把人鐘意，咸魚白菜各有所愛，捧利物浦logic係咩？唔通真係有人鐘意食屎？

咩咩妹睇完e生好食藥啦，擔心你

食左了

有無利物浦迷認真講下，唔係針對

淨係睇到得利迷有咒球員斷腳已經唔洗睇
你都係露返對波算啦

咒自己前球員斷腳，利迷真係number1

熱刺手足就好啦
次次都有最聯幫拖

關乜事

沙比25

唔講人情味 淨冠軍 唔講以為個冠軍你有有份呀

樓豬垃圾勝利球迷

Sorry

今晚答你

樓主打咁大篇假膠文

係咪講緊盧卡古

呢篇唔係幾掂wor牙咩

班猁真係仆街黎
熱狗黑佢地講到依家
近呢2 場黑9人地，扮唔知，又話球證好難睇到
猁抄清高真係世界第一